<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="news1"><item>Thời gian áp dụng: Từ ngày 06/06/2023 đến hết ngày 31/12/2023</item>
        <item>Cơ hội không thể bỏ lỡ dành cho Khách hàng thanh toán dịch vụ bằng tài khoản FUTAPay liên kết với tài khoản ngân hàng SHB.
</item>
        <item>ƯU ĐÃI 1: TẶNG MÃ NẠP TIỀN ĐIỆN THOẠI TRỊ GIÁ 50.000đ
</item>
        <item>Quý Khách mở tài khoản trực tuyến của SHB trên ứng dụng FUTA và nhận ngay mã nạp tiền điện thoại trị giá 50.000đ.
</item>
        <item>Điều kiện sử dụng:
</item>
        <item>• Số lượng mã “FUTA50” có hạn: Chỉ có 40.000 mã.
</item>
        <item>• Mã giảm giá “FUTA50” chỉ sử dụng một lần trên App SHB Mobile cho giao dịch Nạp tiền điện thoại trực tuyến trên App SHB Mobile có mệnh giá từ 100.000đ trở lên.
</item>
        <item>• Mã “FUTA50” không quy đổi thành tiền mặt.
</item>
        <item>• Mỗi Khách hàng chỉ nhận được một mã ưu đãi trong suốt thời gian diễn ra chương trình.
</item>
        <item>• Mã giảm giá “FUTA50” được lưu tại mục ô “Mã giảm giá” tại màn hình
</item>
        <item>“Nạp tiền điện thoại’ trên SHB Mobile và được lưu tại biểu tượng quả chuông trên App SHB Mobile.
</item>
        <item>ƯU ĐÃI 2: TẶNG VOUCHER MUA VÉ XE KHÁCH PHƯƠNG TRANG - FUTA BUS LINES TRỊ GIÁ 50.000đ
</item>
        <item>Liên kết tài khoản/thẻ đồng thương hiệu SHB - FUTA với tài khoản FUTAPay trên ứng dụng FUTA và nhận ngay voucher giảm giá mua vé xe trị giá 50.000đ.
</item>
        <item>Điều kiện sử dụng:
</item>
        <item>• Số lượng voucher có mã “LKSHB50” có hạn: Chỉ có 40.000 voucher.
</item>
        <item>• Voucher chỉ sử dụng một lần trên App FUTA cho giao dịch mua vé xe khách Phương Trang - FUTA Bus Lines có giá trị đơn vé từ 200.000đ trở lên và không được sử dụng cùng lúc với các loại mã giảm giá khác.
</item>
        <item>• Voucher có hiệu lực sử dụng đến hết ngày 31/12/2023.
</item>
        <item>• Voucher không quy đổi thành tiền mặt, sẽ thu hồi khi hết hạn sử dụng và sẽ không được hoàn lại với các yêu cầu hủy hoặc đổi vé.
</item>
        <item>• Mỗi Khách hàng chỉ nhận được tiếp một mã giảm giá trong suốt thời gian diễn ra chương trình.
</item>
        <item>• Voucher được lưu tại mục “Khuyến mãi của bạn” trên App FUTA và được thông báo đến App FUTA của Khách hàng.
</item>
        <item>ƯU ĐÃI 3: HOÀN TIỀN LÊN ĐẾN 250.000đ VÀO TÀI KHOẢN FUTAPay
</item>
        <item>Nạp tiền vào tài khoản FUTAPay bằng tài khoản SHB và nhận ngay hoàn tiền lên đến 250.000đ.
</item>
        <item>Điều kiện sử dụng:
</item>
        <item>• Tổng số lượt khuyến mãi có hạn: Chỉ có 30.000 lượt.
</item>
        <item>• Số tiền hoàn sẽ được gửi về Tài khoản Khuyến mãi trên App FUTA của Khách hàng.
</item>
        <item>• Số tiền hoàn có thể được sử dụng để thanh toán tất cả các dịch vụ trên App FUTA.
</item>
        <item>• Số tiền hoàn không thể rút dưới bất kỳ hình thức nào và không được quy đổi thành tiền mặt và nằm trong tài khoản khuyến mãi của Khách hàng trên app FUTA.
</item>
        <item>• Mỗi Khách hàng chỉ nhận được một lượt hoàn tiền trong suốt thời gian chương trình diễn ra.
</item>
        <item>• Việc trả thưởng sẽ được thực hiện bằng cách gửi số tiền hoàn vào Tài khoản Khuyến mãi chậm nhất là 72 giờ sau khi sử dụng tiền đã nạp.
</item>
        <item>• Số tiền nạp vào Tài khoản FUTAPay sẽ được rút ra sau 30 ngày kể từ ngày nạp tiền được tặng Tiền khuyến mãi.
</item>
        <item>• Khi sử dụng mua dịch vụ thì tiền trong Tài khoản Khuyến mãi sẽ bị trừ trước.
</item>
        <item>• Khách hàng sẽ nhận được thông báo tặng tiền trong mục Thông báo trên App FUTA.
</item>
        <item>• Nếu có tranh chấp thì quyết định của FUTA là quyết định cuối cùng.
</item>
        <item>• Tiền khuyến mãi được tặng trong CTKM này sẽ có hiệu lực đến 30 ngày sau khi CTKM kết thúc (Ngày 31/12/2023).
</item>
        <item>Đặc biệt, Quý khách có thể thanh toán giao thông và mua vé xe buýt, xe khách FUTA dễ dàng, tiện lợi, nhanh chóng bằng thẻ đồng thương hiệu SHB – FUTA
</item>
        <item>Đừng bỏ lỡ cơ hội nhận ưu đãi hấp dẫn từ Ngân hàng SHB và FUTA. Mở tài khoản trực tuyến, liên kết tài khoản/thẻ đồng thương hiệu SHB - FUTA và nạp tiền vào tài khoản FUTAPay để nhận những phần quà đặc biệt.
</item>
        <item>Để biết thêm chi tiết, Khách hàng vui lòng truy cập website Phương Trang: https://www.futabus.vn, website SHB: https://www.shb.com.vn/, hoặc liên hệ Trung Tâm Tổng Đài và CSKH Phương Trang: 1900 6067 (24/7) | Tổng Đài SHB: *6688 để được hỗ trợ.
        </item></string-array>

</resources>